原來郭晉安成六十四歲...

1964年生...
真係估佢唔到,不過佢又真係KEEP得幾好...
完全唔似一個已經到左花甲之年既人...

數學攞U？

點計都74啦，恥笑開始

2018-1964=2012

你智力就真係有64

樓主係未來人？

偉大的數學家

原來連登係樓主既年代仲未死

連登阿爾克馬爾

又鞭

計數機我都可以㩒過

6加6等如12

舊文重溫

成日post得幾個人識

好多新會然

得閒鞭一鞭

樓主唔識計數
恥笑開始

當年見證着個live ，真係老了

差d pass

有冇舊文重溫

又撚小朋友

又撚新會然

都幾年前既事

一睇內文就覺熟口熟面

54喎咩64

樓主因為冇得踢世界盃所以傻撚咗 大家唔洗理佢

呢個po好多00後

又回帶

屌又黎

又撚新會然

利申cd-rom

Again

你當 child 登依個名流㗎

樓主曲線講六四

老喇

睇下啲正負皮

睇下D留言幾多正皮
完全無人睇過

樓主冇得踢世盃

又撚新會員

又真係有人俾你撚到 呢下堅過係球場

屌 鄭子誠都7字頭啦
樓上成班柒頭都唔識計數
今舖撐樓豬

有冇原po

原來已經係係四年前嘅post喇

唔好用心算啦! 用計數機啦! 你喺虧架

咦自膠
樓主連個年份都改埋
唔止四年了

樓豬有冇入左64球？

6400球

無人識了

原來郭晉安成六十二歲...

原來郭晉安成六十三歲...

一年一度睇真心膠

有親返炒post 都會有人沖出嚟認老屎忽

係咪要咩狗屎垃圾POST都見過先唔係新會員

依家連登真係00後話事啦屌你老尾，撚狗po都咁多人冇睇過

第四次數學危機

屌你 原來早兩次都係你黎

留名睇認真撚回覆

郭晉安都越黎越老了

咁你老母係人瑞？

是

屌返你轉頭添呀

新連狗都唔知我地噏咩

喂屌，呢個玩撚到悶啦，咁都唔知返屋企含撚啦on99

sor囉之前上得少

呢個咩黎？

曹永廉都64歲， keep得幾好

悶唔悶啲呀屌你

又黎

2019年再黎過

睇親呢啲post都幾大感觸
13，14嘅post已經講到考古咁，可以用嚟撚新會然
明明印象中08小隊好似仲係無幾耐之前嘅事咁
但係諗多諗原來已經10年前嘅事

真
再諗諗自己
快30了

其實個po係睇認真撚
新會然都可以一眼睇得出
但係00後就好難講

江澤文.jpg

難分真與假.gif

究竟幾多新會然
都唔知有冇兩成係高登過嚟

次次回帶都引到一大堆新會然，究竟連登新會然佔左幾多成

抵你入唔到國家隊

六四未到呀，唔洗咁早攞出嚟鞭

54

不過講真 郭晉安真係一年老過一年

阿爾克馬爾二代

新會燃。。。

樓主入唔到英格蘭國家隊已經傻咗

樓主冇得踢世界盃仲好笑過d新會員

計錯低b 數仲可以搏足3頁嘴先至發現柒左，之後話深潛，轉頭又彈番上黎繼續撐飯蓋，阿爾克馬爾巴打無恥嘅精神真係值得學習

宜家係第幾次數學危機?